一人一個想喊但唔可以喊既時候

依家
一個人坐左係canteen愈諗愈傷心

仲要單埋機

Hi

過去 會過去的

琴日 我去咗個冇乜人嘅平台直接喊咗出嚟

而家

身為長子係靈堂既時候唔可以喊

宜家😢😢

Hi hi

去海旁啤一啤佢 大聲啲講出黎 訓一教 第二日醒番又係一個新開始

係 我都明 過左再睇返就會覺得無咩大不了
但個過程真係好難捱

喊出黎有無好d啊？

你唔開心 我又唔開心
點解唔開心要纏住我地

他知道 哭 是沒有用的

身分問題真係好慘
但巴打你已經做得好好
過左身既親人應該都好欣慰

但都搵個時候適當咁釋放情緒啦

D大問題想忘記都唔係咁易
不過岩岩約左個fd放工去搵佢
好在都仲有傾訴對象

絲打你都唔開心？
搵個朋友去下街散下心先啦
咩都唔做好易變抑鬱

有無睇inside out?
推薦大家去睇下

當你經歷得越多 除左屋企人同你重視既人會令你唔開心之外 其他野你都會當係浮雲 不過都同你講聲加油 無野係唔得
如無傾訴對象咪揾我囉

確診cancer 果時，屋企人係格離，為左唔比佢地擔心，死忍唔喊

番屋企喊一場冇事😶😶

今次就係屋企人
不過我諗解決到既，但要俾d時間我放下負能量先
如果唔係唔夠勇力去面對問題

巴打你好似經歷過好多好蒼桑咁既？

喪禮果陣 全程都忍緊 到要禁制嗰下差啲忍唔住喊出黎
好彩最後都無喊到

工作辛苦既時候

巴打你真堅強
生死有命，但cancer又唔一定醫唔好既
心態好重要，積極面對都無咩唔好
多d陪下屋企人制造下d難忘回憶先啦
再整返個bucket list 做d挑戰自己既事
唔好令自己既人生留低悔恨
就算有，都起碼搵到d值得驕傲既事cover哂佢